返工放學 Airdrop，撕破政府假面目

下面 3 張係巴打做，希望大家響巴士小巴地鐵可以 keep 住 Airdrop share，就算落車都可以響落車個位 / 巴士站留多陣 keep 住 push forward 比更多人睇到

整得好有心機！可以貼埋去連儂牆
遍地開花

好多字

想問下andriod有冇airdrop

減分既野我無做
加分既野我亦都無做
咁有咩影響?

推

真

你嘅所有資料都被政府掌握曬

乜你覺得中共會同你玩字面遊戲？
佢覺得你有機會反佢佢就扣你分扣到你連落街買餸都唔得
到時個個都用個分嚟批鬥

推！不過好似多字咗少少～
推埋呢張～

有冇得再簡化啲，太多字啲大人實唔想睇

咁大獲

重點係有人既地方你就可以 Airdrop，商場、超級市場、餐廳、甚至公廁都可以！

如果啲人話高分咪好撚正，要點答？

大陸學校沒有教倫理學，很多人都不明白，當一種道德行為降格為一種手段時，即使可帶來好的結果，都是屬於違反道德。例如，做好人，是道德的，但「為了」選上總統而努力做好人，動機不純，令好人失德了。

社會信用系統，本質就是奴役人民「為了」獲取更高評分，而不擇手段做更多好的行為，去討好政府所定下的道德標準。敗壞了集體的道德，亦剝奪人民的自由。

當一個人畢生都追求更高分數時，他自然心無二致，不會再追求其他人生而活着的目的了——這便是極權政府維穩的最高目標。

血庫存量的確會上升，但這些血皆不是希望幫人救命的血，而是為了一己贖罪而流的血。是多麼敗壞的社會，才要靠這種手段維持道德的供給？

道德已淪為供求關係，淪為支持消費行為的可代換債券。

不擇手段捐血
Btw，我唔支持評分制。但事實上，世上可以話所有事都係咁樣。

屋企人做完扣埋你分